[You 8-2 much] [皇天擊殺巴老母] 巴塞隆拿球迷季後等星散執柒討論區 (345)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Quique Setién
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - ??????????
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

狗雄空難未

po346呀屌你老母
場內係咁場外又係咁
成日都鳩下鳩下

躝啦垃圾#20

下次寫347

叫親68嘅都係弱智

pin呢個

在那天輸8比2

真

ok

美斯走嘅話 我就上位做captain啦

問咗影狗小明未

係都影帝登基坐王位先la

到時佢係可以擺張輪龍椅係場上面坐住踢ga la

第四隊長

我係施狗嘅話就連影帝同68都唔撚換
由呢兩條樣喺場上繼續羞恥play算

咁老就唔好霸住個位啦 白頭佬都識退俾後生仔上
影帝仲要正選都冇得踢 有冇聽過隊長喺後備席架？
除咗柒朗

看到巴塞失守 狂入數球 被拜狗數柒你

Lm

起碼隊內冇左閘勁過小明先
影帝就

比達做都唔撚比呢2件老油條啦

龍珠嗰個？

講緊邊個

Manchester City are prepared to spend any amount to bring Lionel Messi to the Etihad Stadium this summer. [corriere via @City_Xtra]

搵agger路69互含

Ter stegen

Bartomeu has decided to let Messi decide his future. In case Messi leaves, Barca will move to sign Aguero/Reus/Gundogan/Jackson Martinez. [GerardRonero]

📰[COPE] | Insults were chanted at Bartomeu on his way to the club offices.
太撚遲醒啦加泰豬兩年前就有機會投不信任

世界體育報：阿積士希望簽回蘇亞雷斯，根據報道荷甲球隊體育總監奧華馬斯對重新簽回舊部已亮起綠燈，阿積士將在未來數星期向巴塞提出報價，另外美職聯和卡塔爾方面也對烏拉圭人感到興趣。

jackson martinez????????????????

笑撚死 又係買啲老嘢
Aguero

📰[SPORT] | Paris Saint-Germain contacted Vidal's environment during the past few hours.

呢件正喎 中超都踢到無影

💥Guardiola's agent denies the chance of Pep's move to Barcelona

🗣️ "Barcelona? Impossible Pep will stay at Manchester City 100% sure"

Bartomeu? Impossible

📰 [MD - @ffpolo🥇] | Barça and Koeman, closer to the agreement

The Dutchman is chosen for the Barça bench and the club has advanced negotiations for his arrival

He will sign for two seasons, although the second season will be at the expense of what the new president decides

Monchi (Sevilla sporting director): "Ivan is a player who says he would like to return to Sevilla today, tomorrow or in 2 years. Personally, I would like him to return. I won't hide that he is my friend, but from what I see right now, it seems very difficult." [diario de sevilla]

Red exclamation mark symbol Arthur Melo has been criminally reported this morning by the local police in Palafrugell after he was caught giving a positive result in a breathalyser test for alcohol after suffering a minor traffic accident. [diari de girona]

Arthur was tested for double the amount of alcohol allowed (0.55). [
@tjuanmarti]

巴閪人

大雄條仆街走啦屌 咪撚再遺害人間搞衰隊波

醉駕撚
年中都唔少人比呢班仆街害死

高文唔係有TUNED 好哂既祖國唔教, 依個時候過黎巴塞咁有心呀

車狗個alonso係咪

借酒消愁姐
如果果晚出我 dejong puig
就唔洗輸8:2

屌 咪一樣輸

照樣比人456

可能會輸少啲 5粒啦

你咪又係眼神防守

Ronald Koeman will be the next manager of Barça. [@moillorens]

不如一槍打死我

荷蘭好慘
難得隊波下年有機沖冠

2015就要啦

竟然有人接屎食

做咩咁睇唔開

高文

爭住做大雄嘅condom
仲要丟低自己隊充滿前景嘅荷蘭隊

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

樓豬唔𠹌識開po
#2#3#4唔見嗮

荷蘭真係有機會爭冠

Yes,其實都幾睇好荷蘭隊
係條攻擊線好似差啲

點解要主動整臭自己個朵

個form問題 有kdb都冇用

朗奴高文做一年之後沙維接？

還掂都重建揀B team 果個咪好囉ON9

咁好on9喎
萬一荷蘭下年champ左咪仆街

The board meeting is still going on. It's going to be a long one. They will break for lunch shortly, which will be sushi. [@HelenaCondis]

屌你 食壽司都要講

真心唔想沙維咁快返嚟
唔想到時要叫佢沙狗

馬英九睇手錶

盧柏迪古2.0

好似話佢簽荷蘭約嗰陣突登加條條款話巴如果要佢可以即走
真愛

朗奴高文壓唔壓得住班大佬

我係沙維奧拿 有冇人記得我
真係鳩文教我諗都會好大獲

Ronald Koeman is Bartomeu's choice. Some board members wanted Pimienta. [cope]

安蛇當年夠巴塞隊長啦
嚟到咪比班大帝迫走
高文繼續教荷蘭啦不如

既然係狗雄嘅choice
咁我想要pimienta了

貼揸槍相驗明正身

話左一男子因素架啦

太長阻住睇post

13(0)

你咁鳩阻住地球轉
又唔見你消失嘅

好多人都識你啦

你未死我唔可以死

ajax 比得起份人工?

Messi 走吧la

Skysports有記者話koeman done deal

應該都99%係佢

van de Beek + dejong

諗多咗

荷蘭幫重回巴塞隆納

買埋de ligt

除咗美隊 dj fati puig 達子 懶叻 pk

其他真係全部都賣得

但呢啲老嘢撚有人要咩

高文黎一人一個重炮省鳩班垃圾先啦

影帝條辣殺應該港超都唔要

痴撚線 仲想買返屁馬

以前轉守為攻真係快 落腳又準 傳波護波都頂級

依家妹下妹下咁又俾人偷咗個波
見人來勢兇兇逼一逼又傳失
一係學美斯眼神防守 一係就追唔到人地
但係咁都有得場場踢足

睇咗半年施狗
開始懷念華daddy了

華爺爺come back please
訓撚住都嬴波

Please don't believe in these false news that saying Messi want to leave his club. Messi didn't say Anything and he didn't want to leave his club. He's just hoping for a better teammates and that's all.

By Antonela Roccuzo

要幫華daddy平反
不過講真 美斯 小白 沙維接班人 好教練呢啲固然缺
但最缺嘅其實係佩老大嘅接班人
有佢喺度嘅話至少0-3羅馬同0-4猁呢兩場唔會踢到咁失魂落魄

準備定下年違約金

下年要毁邊個約？

fake account and fake news
dont spread

高文射罰球就叻
預備俾大帝們架空啦

再講多次！美斯留隊！

大家唔駛驚啦！要印美斯嘅可以印！要去魯營睇美斯嘅都可以睇！唔知美斯老竇曾經有幾接近離隊？但總之美斯最終留隊！相信大雄、艾比度都好有幫手勸美斯留低！今日禮拜一大家都可以開開心心開工吧！

By 哈利波特

懷念華dee

❌ Quique Setién Has Been Sacked.

🗳 Presidential elections will take place on March 15th 2021.

[TV3]

即係仲要忍多季
咁球霸走硬

下年3月 祝佢哋好運
聯賽排名會唔會歷史最低

但佢係咪愛華頓華倫都教唔掂

Pimienta係邊個

買哂啲荷蘭人

Team B head coach

Vidal可留 semedo alba

高文擺明嚟過渡咩鍋
下年再破耻至辱紀錄+荷蘭euro踢得差嘅話真係會身敗名裂

‼️ Valverde is one of the candidates.

(@gerardromero)

The indignity and insult faced against Bayern Munich will have no serious repercussions for Bartomeu and this board. The elections will happen in March 2021 and hence, they will complete their entire mandate.

Before appointing Setién, the club asked him to be himself, to implement his philosophy. Setién said he'd do all of that, but in the end he didn't. Barça are very disappointed that he started 9 players against Bayern, who started against Liverpool, too. [cope/espn]

In addition, the club think he didn't use youngsters as often as he promised to do. [cope/espn]

Ronald Koeman spent $174.02m on new players ahead of the 2017-18 season, the biggest transfer budget in Everton’s history.

He was sacked after nine matches with the club sitting in the Premier League relegation zone.

📊 — 71% of voters on a Mundo Deportivo poll said 'no' to Koeman.

但狗雄仲係一意孤行

又要人贏西甲又要玩幼齒
華狗走果陣巴先領先得1分
啲傳媒吹到領先緊成條街咁
仲未計啲傷曬同班大帝一座後備就嘈
班大帝比人場上屌兩野就已經反面

msn

終於炒

終於正式宣布了
但睇怕最後應該又係搵個更廢嘅嚟

屌

美斯話如果自己有決定權一定唔會炒華狗
依加分分鐘為咗留美斯
有機會重請華
踢到40歲都係同一批人

唔明唔請沙維點解

OFFICIAL: Bartomeu won't resign. Presidential elections will be held on 15th March 2020 but he won't participate in them. Also, Barcelona confirms that Eric Abidal will continue as Technical Secretary.

仆街死啦

佢好似話唔想咁快教巴塞住

不如安蛇屁馬回家

屌
咁撚厚面皮

有錢賺架嘛

同林病一撚樣
賴死

艾比度仲係度冇了冇了

Ter Stegen could miss 3-4 months. In the best case scenario, he could be back in mid-November #fcblive [as]

以往同自己一隊做地上最強
依加變曬巴塞毒瘤
之前小白同佢知道自己體能開始下滑
都會座後備比個位人上
依加如果出小白份contract比so9 #4
睇下佢地會唔會同你續到99歲

以為睇緊港共班高官d新聞。。。

點解miss咁耐？
傷？

屌你老未咁有乜撚分別

腳傷

Barça expect to finalise a deal for Koeman tomorrow, so he can be presented on Wednesday. The club offer him two years of contract (1+1 additional one). [cope]

📰 — Manchester City wants to sign Sergi Roberto, and Barcelona is ready to sell him. [as]

快

係真嘅話咁迷鏝了

提早宣布下季西甲玩完

📰 — Koeman's assistant at Barcelona will be Alfred Schreuder. Schreuder worked alongside Ten Hag at Ajax and more recently at Hoffenheim. [@GSpanishFN]

Ronald Koeman spent $174.02m on new players ahead of the 2017-18 season, the biggest transfer budget in Everton Football Club’s history.

He was sacked after nine matches with the club sitting in the Premier League relegation zone.

真係買vdb
Koeman would try to bring in Van de Beek to Barcelona, who would have a price of €25M-€30M. @Alfremartinezz #FCB 🇳🇱⚠️

買埋aouar

會長巴杜姆繼續在位，下屆又咪一樣

哥師識用佢我就真係唔方唔迷最城喇

成隊18/19年ajax帶過黎啦

Barça has not received any information on Messi's desire to leave the club. [Mundo Deportivo]

去祖記買埋de ligt

高文拖肥果陣勁鳩
排D佔中陣唔知做乜鳩
不過算啦主席一日不除邊個教都一鳩樣

想要aouar多啲
打鏝勁到仆街

邊隊接68條垃圾我就迷邊隊
蝗都咁話

點會 應該係買chiellini

狗雄請得都冇好嘢㗎啦
不過有van de beek嘅話

疤特色係要打包埋保方同邦路斯

愛華頓都教唔掂
不如請ajax/rb果個啦

含家產大雄肯死未？

同777一樣永續

nagelsmann 2023先完約
ten hag諗得過 而且vdb肯定熟佢多過熟高文

我本身都係糖迷黎
果邊叫佢果段時間做鳩文之亂
你就知佢把炮

aouar

達同保方交換

咁puig 踢邊

差幾個level

買到先再諗啦
不過aouar好似可以小白咁踢lw位

btw 雖然好似好怪
但係推vdb上去打假9應該會幾勁
佢唔係傳統playmaker 肯跑肯逼搶
體能好 走位又靈活 finishing又唔錯
可以當佢梅拿咁用

又佔中陣
對拜嗰場就係衰呢樣
對面直頭放兩邊比巴攻都攻唔倒

傳都無傳過

你講既電話佬全部有

想有個疤版梅拿嘅話用好電話就得

電話佬嘅下場應該都係同古仔一樣

你啱 唔記得佢仲喺度
希望高文識用佢

一日未換隊長就搵垃圾教啦

我淨係想問 有翼未？
又想中路11人

叫班老野咪再淨係傳比美斯
比著我係電話佬都灰
次次走靚位冇人理
回防多過進攻

睇黎美斯今次堅走人

走la

有d波明顯可以簡單造/值得搏下放比前鋒
但都係寧願等到齊人再打陣地

仲有人會話美斯獨食撚
根本個個球員自動送波比佢

點解你地講到朗奴高文有話事權？
問過巴杜姆條撚屌未？

覺得佢冇權買人唔會黎

Aouar好波的

諗多左
巴杜姆d on9政策，被你買一件vdb，但要你食5件老坑
如果走蘇9，黎阿古奴都係on9
仲未搞掂基沙文個問題...m

巴杜姆:已準備好用Beek換基迪拉

佢無權好過有權啦,係拖肥使咁多錢得Gueye同Calvert-Lewin叫做買得好
施格臣都係貴夾唔掂
最正係klaassen完全水土不服

Bartomeu called Xavi last week and proposed to him the managerial job next season.

The president offered him all that he asked for when Bartomeu offered the job back in January. [cat radio]

After the 2-8 defeat, some Barça players told Xavi "come, we need you."

Xavi responded "with this board, I don't see it clear." [cat radio]

唔覺班契弟管理層知錯

smart decision

xavi

Barça instruct Abidal and Koeman to clean out the squad. The door is open for heavyweights such as Suárez, Alba, Rakitic and more to leave.

Salaries will even be cut for those who refuse to leave. [@SiqueRodriguez]

heavyweights
係咪講緊體重

❗Bartomeu decided to keep Abidal as his technical secretary. Even though the board of directors aren't satisfied with his decision, the excuse is that to manage the current transfer market, they need someone who is up to date with the club. [cope]
即使管理層叫提前大選大雄依然要出年三月
即使管理層叫炒艾比度同依然堅持繼續用
即使管理層叫唔好請高文大雄依然自己同人傾掂

真心換咗會長都唔想佢擔正住，咁多個少帥擔正之前都同d老師父學過師，一陣咁大期望反而出黎柒就千年道行一朝喪你睇下獌個sob，變到摩三季果陣咁屌

冇架啦 等xavi升下exp先

老實講球隊仲有Pedri、Moriba兩個西班牙U17國腳等着上位，Puig都未必夠佢兩個爭

佢真係太細粒，搵私人教練操返大隻先啦。

鳩文之亂

對高文冇乜好感

根本巴塞個體能，強度訓練出左問題

早安
個broad躝左未？

巴塞換咩教練， 球會都無用
唔換個Bartomeu落來， 乜都搞唔到
分分鐘美斯都走

對艾比度好失望,對巴塞好既就自己走
唔好再靠個病係巴塞呃飯食

認同

我認為針對番疤個風格
應該著重靈活性，爆炸力，速度
對應返1)positional play，2)一d明確應該要有既反擊，3)攻防轉換

出面個巴塞水頜POST真係勾起好多回憶

前排見puig上場有d小白個種靈活 過人好似幾輕鬆
同埋佢幾敢出波 雖然間唔中都係會刷鞋搵美斯
硬淨番d應該唔錯

睇Pedri 球王片，佢似再前一格嘅cam，佢仲難爭
Puig 打cm無咩問題

所以說好的左翼究竟有未

全盛丹

全盛係係多蒙特打右翼喎

留多排就有得打了

荷蘭教練+阿積士助教
睇嚟係想解放FDJ 再圍住佢重建
It was Frenkie de Jong himself who recommended Alfred Schreuder to be Koeman's assistent. Koeman himself recognizes his qualities and will take him as his assistent. Frenkie & Schreuder always had a great relationship during the time they spend at Ajax. [@MikeVerweij]

個助教勁唔勁

其實Lautaro 真係幾岩打巴塞9號位
身體有對抗性,係前場夠爛打,有射術,呢方面幾似伊度奧同so9
點解唔等多1年,係都要買基沙文呢

其實我都覺得Puig 問題唔大
復賽之後拎波穩左，有幾明顯進步

如果成隊波行軍快番d
可以加返多d屈球員靈活擺脫/撞牆（puig,fdj呢類），咁唔駛下下面對面陣地（陣地好多身體碰撞），踢多飯波。

maybe good deal

買埋咪得

大雄死全家未？

佢真係幾勁

唔知 唯有相信FDJ同高文啲眼光啦
Koeman in June: De Jong is a player who can adapt to a new position in midfield, even more attacking. But his best position is closer to the defense, where Busquets plays.

We will now see if the Dutchman follows his words at Barça. [as]

點解主席仲未撚走

最垃圾係高層之後到教練

Ronald Koeman is open to selling Alba, Busquets, Luis Suarez, Samuel Umtiti, Arturo Vidal and Ivan Rakitic. [Daily Mail Sport]

依家就有錢買人
Arthur真係死得冤枉

原來佢先22歲

買返黎2年後就可以換LKK返黎了

用so9 同ajax 交換vdb 啦

食左幾年屎 希望今次真係會有轉變

8年後見

我就係要呢啲 dembele唔該賣埋

算啦 又醉駕 可能態度都有問題

仲夾到阿根廷

疤都開始財困
哪有錢買

一定要買佢頂呀蘇啦 清晒d 老野夠錢掛

都難搵人接班蟹貨啦
今年武肺搞到隊隊波都蝕錢

然後又煩左右翼問題
幾好笑

賣全隊唯一一個有速度
雖然都上唔撚到

迷丹黨Assemble

如果馬琴或有其他人選係度
我唔介意清洗丹
冇既唔該慳慳先

未賣又唔見有人提過呢D問題
你又信大雄喉舌話佢有性病呀?

今年好似又買咗件左腳右翼trincao
不過睇fifa stats好似唔快

我認
He is still young

之前咪party囉

ajax點會要

Ajax are in advanced talks with Luis Suárez. The Dutch side want to strike a deal with Barcelona, now it seems like he's on the market. [de telegraaf]

真係有傳緊架

huntelaar掛靴
搵返個30+頂佢個位差唔多
不過應該冇錢比so9份糧

回收廢老

荷甲夠佢狂入波啦

荷甲好興

巴塞不離不棄gchi區：
1）阿積士
2）羅馬

羅馬收邊件

UTT

點可以少左

3）愛華頓

荷意英
我巴國際關系全能到仆街

4) 神戶勝利船
亞洲都有關係

中東有沙維
屈能到

呢件又係玩內切
咁啱可以接美斯班

無縫接班

講黎講去都係得呢次
人地事後咪公開道歉過囉

講真 呢條友除左有少少橫傳狗feel
真係無咩好屌交足貨

傷之前係好好添 傷完就爭啲

the role of Barcelona coach. I'd like it but it's not definitive yet. An agreement is definitive when they sign the contract, only then is it 100 per cent sure. There's no signature yet."

"I didn't expect it to happen this fast. Timing is always awkward, but Barcelona are the only club that I had included as a clause in my contract with the Netherlands."

"I can't say anything, I'd like to but it's not a reasonable moment. There's not total clarity so sadly we'll have to wait, I can't say more."

老老實實 Arthur係好有Xavi嘅影子 但係tikitaka已經唔適合而加嘅球壇 太多戰術可以針對

一句講晒，巴入面有冇人護球好過佢？

De jong可以一戰

你咁講即刻諗起 迪莊撚丹比利條片

成季踢10場 幾勁都無用

其實賣到咁貴真係唔係唔得
但60m 買pjanic就on9

場都落唔到你話知佢保特咁快啦

Official: Barcelona and Abidal have reached an agreement for the termination of the technical secretary's contract.

下一個 狗雄

都話咗要造數先會賣完又買
72m+10m係講緊巴西第幾高轉會費
你覺得祖記會認為佢真係值72m?

佢有份決定買咩球員?

一早要啦

中轉英終於走

我覺得Melo 箍ball 算穩
但佢同Fdj都更適合上落幅度大既足球，發揮更好。

而美斯佢係好die hard 陣地踢法，除左要求用波之外，爆炸力，對抗性要求都好高。就算有咁既sense,都唔係人人有咁既身體質素踢到呢家波。so 9 係稍為夾到佢。（不過佢兩個年紀咁樣爆唔到好多轉。）

我覺得呢個係好多球員喺疤踢得唔sharp 既原因。

但我覺得疤呢兩飯波都應該要有。

巴老母幾時躝

狗雄條賤種一日未躝
疤一日都係咁撚廢

大雄一齊躝啦屌

啲荷蘭球迷好嬲
如果下年高文敗走埋真係累埋荷蘭

As things stand, Bartomeu is currently the President, the Vice President, Manager and Sporting Director of FC Barcelona.

緊係嬲啦 咁撚樣撬走人個教練
永撚遠啲嘢做到咁撚核突 成個board都on撚9

鬥士一早要走喇

se queda

咪似賤種2年前撬盧栢迪古咁

一9樣

真心迷

就嚟歐國盃
又要搵人同夾人（個個領隊用人唔同）
班球迷嬲9正常

點解叫中轉英

一跑就傷

大家J 雲迪碧克未
重鎚買馬天尼斯+迪歷治啦

D11/F31 馬天尼斯/G17 M10

古天奴 雲迪碧克
迪莊

A18 L15 迪歷治 S2
加埋堆青訓 佩治 艾蘭拿 巴塞似樣d
Fifa 陣容

差好遠喎大佬
盧柏迪基係世界盃前幾日

仲有25古

其實vdb真係咁咩
古仔打中場我覺得可以試多年

有衝突咩

有咩問題...

美隊下年打正前有無得諗
反正買唔到好既前鋒

冇

無，除非買到隻好快內切型左翼+傻丹健康

唔想睇住高文呢啲legend整臭自己個名

Players who are untransferable, according to President Bartomeu: Messi, Ter Stegen, Lenglet, Semedo, De Jong, Griezmann and Dembélé.

唔知高文識唔識用返基沙文

佢原本個名唔臭咩
教愛記教到咁仲要洗咁多錢

有傳高蛇計劃
清:
so9
影 拉 av
utt alba
買
vdb
sarr
做到一半都唔反呀

屁馬又失單刀

清到影拉 買到VDB 就正

I mean喺疤迷心目中嘅地位
過多排應該叫佢高狗了

邊個sarr
公廁姓嚟

Bartomeu: ′′ Non-transferable players? Messi, ter Stegen, Lenglet, Semedo, de Jong, Griezmann and Dembélé."

艾巴 so9做後備可留

唔係屈福特果個呀?

Messi's father told Bartomeu that the sports project should be explained to Lionel, and not to him. [cadena ser]

Big gay都係

sarri
返黎煲煙🚬

比武肺搞一搞 唔想比高人工啦

照咁講成隊都可以做後備

屁馬真is 幾勁

不嬲都勁 係世界盃啲人笑柒佢姐

碎油佬

回家吧

仲有個喺尼斯
係疤最撚鐘意嘅法國左腳中堅
仲要係nigger

一次不忠 百次不用

個人賤啫
sick ball嘅都唔會反佢實力

過左巴黎冇睇過佢
咁啱仲做緊野先開黎睇下

反正最後拉 影 明 蘇 pk肯定全部留
反而最有拼勁嘅av最有機會走
本身上年暑假定今年年頭都有過類似嘅風

回購cucu grimaldo是但一個先好放小明
唔係嘅話就得返廢普

咩

佢今年特別認真 如果畀佢好命水贏到拜仁咁佢就證明到自己了

咁撚on9

| Bartomeu: “It's time to fire some players with all honors. Some players have already known this for days! “ [@Alfremartinezz]
要人肯走先係
拉狗條撚屌仲ff自己夠班踢正選

有冇後備踢櫈gif

柒咗咁多年先嚟講

都冇金球啦今年

有都俾利雲啦

PSG贏到畀包皮喇
尼馬成日咁多負面新聞

如果鈀捧杯嘅話應該屁馬啦

但Neymar先係靈魂

出面班人撚識波咩
半場換包皮入黎就反cup

屁馬仍然係踢得咁賤種

鳩文

The agent of Busquets and Roberto has assured that neither of the two players will leave Barça. The club haven't told them to find a new club. [Cadena COPE]

Players who are untransferable,
according to President Bartomeu:
Messi, Ter Stegen, Lenglet, Semedo, De Jong, Griezmann and Dembélé.

我估高文會買psv 個右閘 杜飛斯
荷蘭用佢打正選 而且公開讚過好幾次

應該唔會太貴 而且有身位 體能又好

25回家吧

Abidal resign from technical secretary [sport]

Frenkie de Jong was the one who recommended the Barça board to hire Schreuder as Koeman's assistant coach. Koeman liked the idea very much and agreed. [de telegraaf]

狗雄board new member fdj

呢個做過好多領隊助教

痴撚線大雄
賤賣球星都要保自己
巴塞做錯啲乜要有個咁既主席

@銀河xx分身?

Messi, Ter Stegen, Lenglet, Semedo, De Jong, Griezmann and Dembélé.

電話佬岩岩先黎，丹狗仲後生係衰玻璃
施美度隨緣啦講有急切性要換嘅位有排都未到佢

RMBJ

古仔應該返唔到嚟
本身嗰邊啲球迷都唔多like佢
仲要慶得咁開心

唔係啦 我少上成人台

好撚憎25古 千其唔好翻黎

嗰日見銀河老公抽鳩雞屎水

如果屁馬真係交換波衫之後無得踢真係

建議膠層賣美隊 買25愛回家
一拍兩散

羅拔圖萬金油都仲可以踢其他隊做下工兵
契仔唔會踢到

關撚事咩 之前放佢打左翼發揮唔到好正常
上次大屠殺人哋都淨係拍下手 出場唔通揸流攤咩

估唔到高文會返來執呢舊屎
好高人工？

B隊見啦柒頭

羅白同影狗真係兩大毒瘤
踢撚到閪咁仲好意思留喺到獻世

教國家隊得幾百萬
嚟哩度成20m

高登鳩白係咪仲係高登？
幾年無睇過佢

屌仲有拉狗條撚屌仲覺得自己有能力踢到巴塞中場正選

高文來到佢應該收得皮啦

講真 真係冇人知 班撚樣之前喺場上面俾人屌下都唔得

關撚事咩 不嬲都憎佢

係咪已經confirm咗高文做教練

哦 好

補強人選
前鋒：馬天尼斯/奧巴馬羊
中場：aouna,尼迪迪，b施華
後防：諗唔到

大雄好似有講係

點解要買美羊
中場如果fdj vdb puig有冇得諗

vdb踢法似梅拿果種
打451先岩佢

其實咁多英超/意甲球星都想黎巴塞係咪因為有美斯

現今都無乜好中鋒又岩踢巴啦
美羊算係唔錯既選擇 踢法似吞精王

tldr
有興趣可以睇下，點解我巴俾拜打爆

你有野搵佢我可以幫你轉達
同佢好熟

唔係
只係好耐無睇佢講巴狗姐

如果唔係疫情應該唔會黎
同可能已經拎到西甲

唔會洗大錢買martinez啦應該 除非基+少少換到

當迪比咁用？
但始終覺得美斯要打中間 擺右好似無左邊翼

不了 高薪後備

仲要佢係有火果種人
逆境波都岩踢

利雲成季都太穩定地勁 過到里昂一定係利雲

成績如何

講明要隔離都比佢踢就真on9

羅白可以敏下後備既 萬金油都幾好用
但影就退啦屌

Vdb Aouar幾岩用
後防就deligt upxxxxxxxxx
前面就買翼啦仲買martinez佔中

屁馬有得踢鈀即入決賽
留名等睇有屁有歐聯

Henrik Larsson is a serious candidate to become one of Ronald Koeman's assistants at Barcelona. Alfred Schreuder will become Koeman's first assistant.

Henrik Larsson will also be an assistant of Koeman. It comes out of the express desire of the coach — whose team will consist of Alfred Schreuder and the Swedish striker, Larsson. @juanjimenista

Koeman will inform Barcelona tomorrow that he chooses Henrik Larsson (alongside Alfred Schreuder) as his assistant. @MigRico

又有功臣返黎

球會有錢 人工高 前幾年仲叫歐洲Top 3
之前一直有競爭力 加上巴塞天氣又好

咁睇巴真係好吸引 但可惜呢兩年敗晒

買美羊真係寧願比多D錢買MARTINEZ
開養老院咩真係

首要嘅係清哂班高薪低效嘅球員

至於美斯，先從送走他的朋友們開始吧。

蘇亞雷斯已經無法堪當大任，艾巴上得去就回不來了，徒剩腳法的布斯基斯早就沒有了往日的上搶和攔截，至於28歲的羅拔圖（Sergi Roberto），後備席就是他最好的歸宿。在各家球隊都在年輕化的今天，巴塞這群30+的老將是沒有未來的。

清除這批老將意味著，美斯不能再繼續踢自己踢起來舒服的球了。巴塞可以繼續圍繞他建隊，但美斯的地位要從球隊核心降格到進攻核心，而且自己要積極融入到新帥的戰術體系裡，認真貫徹新帥的戰術要求。

球會蒙此大難，作為隊長，以身作則是應該的吧。

功勳球員如何體面退場，從來都是一門學問。

連續三年蒙羞之後，蘇亞雷斯等人的結局只能是被巴塞掃地出門，即便不是在今年夏天，也會是在新主席上任後的明年夏天，他們的結局已經註定了。

美斯的這些朋友們為何能佔據主力位置這麼多年，這已經是一個不必再深究的問題了，因為如果美斯不抽自己一鞭子，前方的殷鑒不遠。

去年夏天，拜仁送走「Robbery」時，拜仁球迷也是戀戀不捨，但是在殺進4強，成為奪冠最大熱門的今天，還會有拜仁球迷覺得「Robbery」的離開是損失嗎？

最好畜雄都躝埋一份

The renewal of Nélson Semedo is already agreed. Barcelona has offered to extend his contract until 2025. @gbsans

被迫單對單被人扭過唔係佢嘅錯啦

恕我武斷

我覺得夾美斯/強化美斯踢法，一定係買Lautaro Martinez ,Ferran Torres, Sachoo 呢類拎波穩，加自身有好強爆炸力/短途變速，先support 到美斯/有機會推番快美斯。
(美斯既第一時間撞牆，呢類身型既人大機會回到個波比美斯。相反而家隊中既球員好多時都夾唔到timing/未企穩)

不過如果skip 左美斯，就咁加個美羊，拍dembele 同trincao,就相對易砌到一個快既攻擊組合。
我始終覺得未穩到夾美斯既人，放美斯係中間位，隊波都唔會快好多。

但落面哥張企位錯到仆街wo
後過大閘 包哂3個越位

再諗多幾次 都係電話佬個位最尷尬
翼有查卡奧 法迪要養 正選位都有個丹(唔傷)
放佢前正9號又好似唔係好就到佢
同球皇又撞哂位咁
唔通真係法國隊咁4411比佢打影鋒

有無師兄指教

乜撚都假
一日唔清影帝呢個垃圾 一日都拖撚慢成條中場

佢一定要練正中鋒
無得選擇

De jong
Puig
Alena
Perdi

B隊有啲都未計 大把後生要上位

影又唔諗下當初自己係點上到正選。。。

Puig算啦

連登好似都唱淡puig
Fb page 好棒佢

哩個仲矮過小花
又唔係特別大隻 比人一撞就散啦
邊有可能喺頂級聯賽立足

官宣了

Luis Suárez's entourage assure that the Uruguayan won't leave Barça. [Ovación]

佢呢個age 技術最緊要
身型可以慢慢練出黎

人工減半 踢後備囉

呢度咩人都會唱淡唔洗理

高文到時俾班大帝踢走就真
搞唔掂更衣室班大帝

坐一年囉
橫掂份約下年完

成個防守腳步企位錯晒， 邊可能兩隻腳平排咁守，一推就過

仲有邊可能衫都唔拉一下，佢地平時點練波ga
一過即foul成張牌都唔會咁柒la

個個都唔撚走
重建

Luis Suárez has absolutely no intention of leaving Barça this summer. He feels he still brings a lot of value to the team. [ovacion]

佢對拜入個粒個陣我就心諗

條友一定覺得自己仲有貨唔會走

班高層續約班老野4 5年真係on9
而家搞到趕都趕唔走
希望高蛇硬少少 唔聽話就鎖locker

個個都賴死唔走

蘇9:我唔走 不過我撐球會買中鋒返黎慢慢接班

然後坐一場後備就同小花投訴

美斯正前啦
守果陣又可以等佢1條友係前面等波
左石 兩個快嘅 又可以回防 前場又夠速度
所以電話佬都可以收工

趁仲係29歲+仲有馬體會光環快啲賣啦

高蛇係愛華頓都麻麻地 唔知黎到巴塞會點

真心雲高爾再教都好過高文

佢教荷蘭好似ok
不過班人唔差同後生
巴班人老到

唯有寄望解放到dejong

杯麵彈出彈入
到底係出售名單定非賣品

佢最好一嚟就踢影狗落B隊
佢敢咁做我話知佢帶都護級都會撐

巴杜美係咪on9
又續一件垃圾5年

唔走個d踢落B隊
升B隊d人上黎踢囉，大家攬炒

又一場波論

Sergio Busquets will not leave according to his agent, neither will Luis Suarez. Sergi Roberto leaving has lower chances, and Jordi Alba has not even considered leaving. Valencia was child's play compared to what is now coming at Koeman. [cat radio]

留守正選戰線
監察大雄

笑死 如果美斯唔走下季應該唔洗睇波了
佢走都可以睇下饅/國米

一你個頭咩
成2季都係咁柒啦，平時比人一推就過，企位又差
係今場放大哂佢d缺點比大家睇咋

全部都賴死唔走
重建

暫時咁睇 下季應該都唔會有咩大變

丹 電話 球皇
迪莊 vdb(應該) 比真歷
艾巴 朗 碧基 施美度

永續施美度

無嘢ga
b隊見囉
問吓當年華西班人咪知

條中場差好遠
起碼跑得郁先

呢個時候真係分得一個legend 值唔值得respect

兩閘同中場再唔換真係唔洗睇

又多件3字頭既比真歷就快組到全老人院隊了

基本大雄就係搵高文做替死鬼
依幾年做錯哂啲決定
又唔想自己做醜人飛起班舊人
搵個前巴踢哂班heavyweight 落後備
最後都拎返個彩3月先走
後季應該先真係有大變

係 兩閘 中場 正前 中堅 加埋主席

Semedo係非賣品，唔講唔知以為全世界得佢一個Rb

B隊大把貨 借出去個啲都係

為左證明自己無錯 死攬

佢進攻企位好有問題
佢重要已經唔係出得少
講真佢嚟巴打咗3季得3個助攻
絕對唔係一線閘嘅數據

問題係人工太高，踢落B隊都難搞

佢單換取消佬
點睇

等睇下季default陣
不過冇美隊

咁講又唔公道嘅 華蛇嗰時佢得好少上場機會

沙維小白: 老了喺時候退落嚟
拉狗布狗蘇狗: 人工我能力拎返嚟 做乜要走 屌你老母

助教變左拿臣？

摩迪明白皇家馬德里為咗球隊年輕化，決定自願減薪為球減低球隊經濟負擔，希望可以繼續留隊。

再望下我地偉大既烏拉圭神瘋同西班牙影帝

佢地都有件golf佬

人地打Golf都可以歐聯決賽入2球
我地偉大既烏拉圭One twoの鬼做唔做到?

嗰幾條撚屌 唔走唔撚緊要 唔該你識做退居後備

Adama回家ok?

而家連教練都要搵老野

牙朗1米85
我1米8都唔夠佢高

雖然Adama都好爆得
但我覺得矮d/同樣重心低d 既人會更配合到美斯d傳接/美斯既反應
（美斯係上落唔得，但d反應同變速好快，所以淨係技術好既人夾唔到佢）身高重心絶對有關係。

不過識得用Adama ，加上有一個配套夾佢
都應該可以屈到人機

基本上美斯scan 好pitch ,可以比波既時候，d隊友仲調整緊個身接波/未ready。

不過重建唔一定要跟美斯果套，由其搵左美斯既幫手咁耐。陣中好多人都夾唔到佢，所以要諗下方法。

我發覺呢到完全冇人提setien
個個都係傾清邊件 買邊件

其實一早都預佢教唔長(唔係佢問題係隊波根本問題)
仲有咩好講

根本開季就炒華狗咪算囉
ok你唔炒算 比佢帶埋剩低既
冇lala輸隻飛機盃即炒
再揾個放牛佬嚟

狗雄諗野平凡人唔會明

A message from the Dutch Squad for Ronald Koeman. [1/2]

‘Led by Ronald Koeman, we have made huge steps the past few years & laid the foundation for a great future. As a team we are very thankful for that and we understand that he wants to fulfil his dream at Barcelona.'
‘Meanwhile we will continue on the same path and we will do everything to achieve our dreams with the National Team and to make the fans proud. And if we succeed, then that is certainly also the merit of Ronald Koeman. Coach, good luck!’

清撚走晒班大帝再討論

清到先算

個人認為setien仲廢過華為
同埋教得半年即炒冇咩人提

淨係幫隊垃圾巴操返fit啲球員都用咗好多時間啦
隊波闊度又冇速度又冇
佢冇pre season又冇轉會窗
個助教屌班大帝
班大帝即刻反面
後期都冇人聽佢講野
點教

華狗果2次西甲
對著歷史上最廢既皇馬
巴先可以鳩著贏
一到歐聯就現曬形
施sir今季根本汁緊華狗屎

最好笑巴塞買人賣人 setien係唔知
好慘

唔係記者問到都唔知

張圖華蛇應該要踎喺到先啱

📌Koeman will have full powers and will work hand in hand with Ramón Planes . He pays from his his pocket to terminate contract with the Dutch FA. He will work with Henrik Larsson and Alfred Schreuder as assistant in Barça as per @HelenaCondis @ESPORTSCOPE

仲未計華狗果段期間
美斯god mode
施sir教
美斯冇華狗果排入咁多

高文用得返起丹 電話 同古
慳返3億幾啦
唔好買人啦 慢慢換血好過

屌你老母影狗

搵返幾件工兵啦

清到一件都偷笑

唔執中後場同清班大帝嘅話
無論邊個嚟教都一樣死

4，5，9咁明顯有問題

清唔到都應該唔用la

班大牌球員仲大過個球會
話唔走就唔走﹐話想正選踢足90分鐘就正選俾佢踢足90分鐘
不如班球員自己帶埋隊佢啦

Tito其實帶得幾好﹐如果唔係有病...

唔該俾d尊重
我地拎左三冠王
件高文冇資格講野

叫美斯自己帶番啦

巴塞教練根本冇權買人
上年都夾硬買咗件malcom塞比華狗

人又清唔到
下季唔洗捱夜睇波
但係m10最後一季

😦😦😦

精粹

如果去返90年代頭嘅時間 呢班友全部都係踢緊波
當時嘅現役球員來

每個都介紹下

華維迪最叻就係迫到美斯場場上身

洗撚咩
由左至右
朗奴高文 施迪安 華維迪 安歷基 馬天奴 維蘭路華 哥迪奧拿 列卡特
入得呢個post有邊個唔識

好在比我阿仙奴簽9左韋利安
唔係佢哋又諗住傳佢過來鳩簽㗎啦

賣到人先好諗換血 成班賴死唔走都吹佢唔脹

講緊介紹佢哋球員生涯

高文：我喺度一腳射個歐聯返來嗰陣
你地賓周都未識玩啦

講真
巴塞要夠功績同威望嘅名宿來計
現今全世界搵唔到一個比朗奴高文更適合了

雖然佢西甲往績真係...

以前好似介紹過Tito 同Martino 都係踢中場

霉下霉下又一年

我都唔係幾睇好佢
情懷還情懷
唔係名宿就一定得
係既A米唔洗頹左咁多年啦
人地一個個名宿衰喺手上

隊波都就嚟變西甲米蘭啦

講真論地位高文應該未必夠影帝嚟
不過攞嚟兇9牙蘇 拉 68 utt呢啲應該仲係綽綽有餘

我覺得米高勞特立個feel 都ok

不過米高可能唔夠貼宜家戰術潮流～

清唔撚到
體系球員都踢到咁，更何況要佢去新球會踢新體系？
邊隊波會做水魚買？佢仲要仲有3年約

買alaba打352？

So9係美斯朋友隊嘅鐵膽黎，高文夠撚膽郁咩

高文打三中堅？

who needs so9?

列卡特咪荷蘭中堅 阿積士出身 都算跟過告魯夫 但鬧翻過
輾轉去左米蘭組左三劍俠 又拎到歐國盃咁
最威88年定89年金球獎孖住另外兩個一齊頭三名 後期返阿積士跟v92都贏過歐聯

哥迪奧拿 巴塞九十年代中場指揮官 後期又做隊長 交波好撚叻咁囉 92dream team已經有佢份
西班牙到巴塞都交通樞紐咁嘅地位 算係deep lying playmaker嘅早期代表
由沙維到法比加斯嗰代青訓都當佢偶像咁

維蘭路華 巴塞青訓出身 又係踢中場 B隊踢完去唔到a隊嗰啲 球員生涯唔多出色 去過切爾達踢咁 多數都踢西乙 最有趣係佢踢一隊加泰球會打加泰盃嗰陣對過巴塞 而巴塞嗰場係摩連奴領隊（啲濕碎比賽v92交比佢搞）而Tito 係射入左一球 成為摩連奴執教生涯失嘅第一球

馬天奴
阿根廷佬 打攻中 成世人都差唔多係踢紐維爾舊生Newell's Old boys 即係美斯細個嗰隊
但佢有去過特內里費踢左半季
NOB球迷票選佢係隊史最佳球員
阿根廷一場國腳咁上下
亦都跟過比爾沙 90年咁上下拎阿甲 殺入自由盃決賽 比列素（之前踢&教切爾達嗰個）同肥普都係佢當時隊友

安歷基
希杭出身 之後踢過皇馬 後尾先來巴塞
算係笠臣 V92 時期嘅中流砥柱啦
係入好多波嘅右中場/右翼 多功能到佢閘都幫手踢過㗎啦
九十年代中後期去到00年代頭都仲有佢嘅身影
踢皇馬嘅時期就係比dream team食住嗰期囉

華維迪
前鋒來 踢愛斯賓奴比告魯夫睇中來巴塞 雖然無乜正選踢 但入到下波咁 後尾就去左畢爾包咁囉
都係長期喺西甲打滾嗰啲前鋒
同埋佢臨退休前嗰季幫馬略卡升班 Tito都係佢隊友

施迪安
球員時期效力桑坦德同馬會 有大師嘅綽號
桑坦德啲球迷好喜愛佢咁
踢馬會嗰期有做過國腳 去過踢86世界盃

朗奴高文
係入好撚多波嘅中堅 仲要係罰球專家
喺格羅寧根出道
跟過告魯夫Ajax 但一個屈尾十去左psv
拎埋歐聯
仲係上面荷蘭贏歐國盃 列卡特啲隊友來
後尾又去巴塞同告魯夫再續前緣 係dream team嘅骨幹
後期又去飛燕諾踢波咁

佢特別在佢踢過同教過曬荷蘭big3 同埋國家隊
而家連巴塞都玩埋

計落應該得美斯可以大鳩佢

加埋#9之外
喺度無人入波多過朗奴高文

朗奴高文近年教波表現係幾好的

而且佢喺球隊歷史都係好重要

不過佢如果都係無權搞大清洗之類嘅話都係嘥氣

美斯最大就唔洗諗啦
隊史入球+助攻都第一
但唔肯定三次歐聯冠軍主力嘅地位高啲
定攻入全場唯一一球幫疤破處嘅地位高啲

連球會都教唔掂
都說服唔到人
要鎮著班大帝
要找摩狗/雲加個lv先搞得掂

摩狗就收9皮啦條死賤種
比人射36次嘅插眼狗唔值得尊重

教聖人係唔差
但愛華頓就收皮

我都好憎摩狗
但呢家請高文呢個中游教頭
根本執唔到隊波
最尾變第二個華維迪

球會最少都搵個高普級數先得

摩狗防守淨係識擺大巴湊人數
進攻隨緣
靠佢不如搵返華狗仲好過

anyway
next topic is 巴塞膠層又幾忍到朗奴高文

細個最早係歐洲足球天地線睇過郎拿度/彭拿果季既哥迪奧拿，加之後既哥迪奧拿

其他無真正見識過。

摩狗當年皇馬打counter attack 又幾好睇
其實球會可以搵阿積士個教頭
但應該壓唔到場
隔離post講
搵敢帥做教頭
其實我覺得係可行

唔覺得清到人，寧願補下個穿窿後防
難得alaba話想轉會
當433 alba打左翼鋒

好似係叫歐洲足球雜誌先啱

要清人就搵番v92夠撚晒狠 但休已退

但其實猛禽幾勁 踢左賢就美斯都踢得唔錯

🗣️ — Koeman: "There are certain players who you might have doubts about because of their age. But just because a player is 31 or 32 years old it doesn't mean he is finished. They must have passion and drive. I only want to work with those kind of players."
姐係唔清啦

alaba要拜比2000萬人工先肯續
疤嘅話叫價更高
而且小明踢lw嘅話冇位比佢衝上去

叫得鳩文了

唔知簽鳩文做咩
份CV 又柒
而家興用返自己d 齊球員做素人教頭
好似當年拖丹 同埋而家林伯 阿迪達 呢d
試下由頭嚟過咪仲好
同埋而家唔知做乜鳩唔撚用下d 幼幼
係撚咁買老野 好撚嬲

過渡期既代罪羔羊啫 邊個都一樣

屌奶星 真係鳩文

嚟緊開季陣容:
So9 Messi
Vidal 影帝 拉4 比真歷
Alba 懶叻 主席 羅白頭
Neto (達仔傷左)

呢個陣passion爆棚 年齡都爆棚
一個字: 掂呀！

❗Ansu Fati won't be represented by Rodrigo Messi anymore and signs with Jorge Mendes. Jorge Mendes will be the agent of Ansu Fati as per @RogerTorello @mundodeportivo
好過死肥佬

🗣️ — Ronald Koeman: "The coronavirus made a huge impact on Barça economically. We can't make many signings, but there is a lot of quality and talent within the youth which I will be able to use. I have to succeed here." [ziggo]

今季培訓幻幻算啦

見撚晒頂啦 唔需要買佢

屌 咁即係fati走撚硬

41212

馬天尼斯+電話，M10攻中

4213(進攻433）
法迪+基沙文+丹比利
美斯
佩治+迪莊
艾巴+主席+朗格+施美度

笑撚到仆街

第一眼嚇撚死

下季過獌/鈀了

里昂都只係輸3球

差唔多
之前笑人老人院

理想：
Coach: ten hag
Fati l馬 messi
Aouar
fdj vdb
Cucu 叻撚 淘寶 Semedo
達屎

現實：
Coach： 鳩文
雞屎 so9 messi
Fdj 比真歷
影帝
Alba 主席 叻撚 semedo
達屎

咁dream team嗰啲我都係睇舊片先有得睇

迪拉彭拿好波的 但係比v92踢走
朗拿度喺度只係踢一季真係好可惜

朗奴高文都係敢帥來

拜隻雞拿比勁到。
8m only
反觀某條nigga

雲爺爺的錯

鳩文既戰術係玩咩多？

又敢帥
N年前先搞到一獲粥

可能同美斯玩射罰球比賽

係咪仲等緊沙維

好在Ronald Koeman 係夢一核心主力
隊內重要性比影帝果啲更高

新簽個條友夠料踢巴咩

yup they are not finished but the team is finished

因為哥帥當年大成功

高汁介紹

認真？

屌我睇開個app 都冇報

我都係 唔見有新聞官宣
但張相

其實高文係繼哥帥之後
算係巴塞地位最高既主帥
班大帝咁都唔聽佢講真係無計

希望比機會古仔打下攻中位啦,唔好咁快賣,中場唔夠人用
佢係拜仁,巴西,利記都交到表現,唯獨係華狗手下無

敢唔敢雪鳩影帝

拜仁佢唔係後備咩

計球員時代， 其實高文地位會唔會仲高過哥帥

無可能啦
哥帥加泰人又隊長

對巴塞黎講唔會
觀眾角度我覺得係
荷蘭唯一一個大賽冠軍主力,夢一第一個歐聯,仲要係佢射入奠勝既罰球
以一個後衛黎講歷史地位都爆哂標

實不相暪﹐歐聯四強一場輸三球算係好多，只係巴塞太柒

肯定高過啦，高文勁好多

提亞高都係30m

佢球員時期做巴塞後防大佬哥迪奧拿仲係𡃁仔

高文咪撚放班仆街暑假啦
操撚死班撚樣

傻能左？

希望有得出

美斯走未？

彭拿都係鐘意用波，不過佢竟然可以滿場飛
細個仲要成日睇唔清係佢定係朗拿度

不過都要等到figo 走左之後果屆，無綫肯播至睇到完整一場西甲

第一次睇西甲係費鳩比人扔豬頭果場

費高真心勁 巴塞又做傻閪

而家既巴塞黑暗啲定加斯帕年代黑暗啲

其實巴塞輸聯賽已經知道球會問題贏唔到歐
睇場比賽都冇乜鬥心

當年黑暗，而家柒到爆

Gerard Deulofeu (ex-Barça): "I can tell you about Koeman from my personal experience. He gave me absolutely nothing as a coach. I was not happy. I asked to leave and went to Milan."

富咸好似想買主席

呢個領隊似返d樣 有霸氣

📰 — The new coaching team have already come up with a formation for next season, and it does NOT include Suárez, Piqué, Busquets and Alba. [cadena ser]

掟豬頭果場都係我第一次睇全場

費高真係勁，每次過硬一兩個

佢踢法好睇

即係include 68 rakitic?

你老母親家陣就買買買 之前就嗌無錢賣arthur

不過仲25過屁馬

要砌數

對d球員唔好先係事實黎 當時出成堆25架啦 係有班傻鳩話巴塞有人情味

不嬲疤淨係對青訓嗰班有人情
其他就wfc
不過畜雄條賤種玩撚埋抹黑

一班老屎忽比人炒完
之後又去唔知咩島咩島放暑假
開季又返來踢養生波

其實班老野唔肯走 但係肯唔肯打後備

緊係唔走
反正都踢多3-4年收皮
不如袋埋份高薪

我覺得以前競技層面好廢

不過宜家競技都向廢既方向挑戰緊，同埋呢三四年既大雄無賴過加斯帕，而且仲係敗緊以前剩落既野。

我自己覺得五五波

屌老虎(踢英冠)

左閘焗住用firpo?

咁當年安蛇唔係青訓都算係咁掛

我都支持和平分手

無球跑動太少對現代球隊既影響，唔係透過用波/過人就彌補到

pique 唔駛咁快退下話
lenglet 同 araujo 都要佢帶下啦
utt 就賣啦

咁佢都叫做過隊長嘅

搵鳩文返來就係為左清人

不過奇撚怪就真
大哨同猶大都係當時皇牌
一樣因為比高層wfc走
如果球霸都係同佢地同期可能都一早走左

我都記得
成個豬頭係場邊， 係咁飛野落黎，但費高都仲係開角球果個

雲迪碧克到底係咪真係會過黎呢
中堅買左加西亞就算 都ok 既

買埋馬天尼斯取代呀蘇 收番堆青訓回家
係LB 個位唔知點搞 菲普真係唔係好掂

朗拿度當年係破轉會費記錄走唔算wfc啦
Nunez不嬲見錢開眼 無人係佢唔敢賣
肥馬如是 肥度如是啦

有時諗緊當初點會捧哩隊閪波
睇翻歷史隊閪波百幾年嚟高層都係垃圾嚟
迫走/賤賣功臣 抹黑球員
內鬥內行 外鬥外行
一間球會仲複雜過宮鬥劇
仲要幾十年如一
如果當初知係咁一定唔捧

你而家開始都可以唔棒

但當你決定捧一隊波哥陣就點都戒唔甩

之前未關注隊波嘅話點會知咁多
我一開始都係見到又細哨又吞精又迪高又新馬勒當拿先開始追隊波
追完先發覺隊波成9日內鬥
早幾年仲玩到褫奪告魯夫榮譽主席個位

去到後期會發現more than a club只係口號

比個建議你 唔鍾意既quit左佢囉 唔好係到complaint

對青訓嚟講係嘅
有得比影帝高薪養老
又會養68呢啲冇乜功勞嘅青訓
所以佩老大 沙維 小白 柏度呢啲真係唔話得

久保 grimaldo cucu etc表示
一場機會都冇比就趕

古

屌你比返個正防中迪莊啦

到最後咪又係VVD式default陣

de jong 打咪仲衰

買Van de beek
最尾會唔會變第二個ag?
個踢法完全唔係岩巴塞果種
唔多有創造力同埋過唔到人
佢似後上入波既Box to box黎
踢英超/德甲好似先岩

狗保係因為疤比fifa罰先走佬啫
grimaldo好似係安蛇唔要
cucu正路可以同小明爭下正選，結果狗雄買個廢普過嚟

我寧願比左機會Monchu 先
睇左三場升班賽
佢三埸都可以爆足全場

唔係話佢有van de Beek 級數，但我覺得佢係適合疤style既box to box潛質

Monchu 下盤穩，夾到疤型式既傳接同走位
雖然未評核到佢高level 比賽既傳接質素，但A隊應該冇一個中場有佢既運動能力。

所以點都應該試下。

要改革就唔好再執著以前嘅風格啦
現代足球講求機動性 買VDB呢啲係幾啱

The heavyweights want to stay at Barcelona and talk with Koeman before being listed on the transfer market. [cadena ser]
識諗都要走啦

無撚有錯 跟下依家足球潮流 唔好再理想化以前點踢

pique應該想瀟灑咁走

有無諗過係巴塞踢法好垃圾？

班契弟唔識教波都起馬抄下高普433 對強隊抄下摩連奴泊大巴啦

踼法唔垃圾
人垃圾姐

Agger
企起原地波都唔追
輸緊波都care
仲講咩踢唔踢法

我都覺得係人既問題/體力既問題

拎杯果d年份進攻模式都可以六成positional play陣地+4成攻守反擊

但宜家係全陣地，仲要勁慢咁打（麥花臣 d 南華元老隊咁）

理想:
高文喎 教荷蘭喎 帶埋vdb黎同de jong玩啦

現實:

Ronald Koeman is highly interested in bringing Liverpool midfielder Wijnaldum (29) to the club and has asked the Dutchman not to renew his contract. [ad]

你覺得巴塞班死硬派肯變咩
日日仲j巴塞dna

grimaldo/gaya?現實:alba

人地入你兩粒
死疤狗仲嫌棄人

買米蘭果件靴南迪斯囉

我今季係希望清到d高薪冗員同唔好亂買新既高薪冗員
唔期望高文係成績上做到d乜

希望買到基馬度

呢件唔錯呀

唔希望佢走，佢絕對係巴塞第2個現有icon嚟
同埋得佢有種喺媒體面前屌個board

同埋佢做後備 間中正選係無問題

情況似Thiago Silva

Gaya 除咗後生啲，其他好似都贏唔到Alba

如果可以搞到降薪 咁留住啲老嘢打後備都無問題
又要高人工又要廢就點都講唔通

其實正常29歲都仲有2,3年貨仔
係我地班死老野一夠30歲就趺到仆街
你睇下利雲梅拿今年31都仲好勁
阿蘇影帝30已經開始鳩

老野黎講點都未到主席走啦
有火又踢得唔差下季keep住正選都無問題

應躝既就賴死唔走，可以唔洗走住既就為咗隊波想走

韋拿老母好野黎喎

一個踢左咁撚多年個身型都係咁撚瘦
一個肥過豬閪
加操就屌訓練強度過高
真係態度決定高度

真係華狗養懶哂班人
MSN之後得返Messi同達頂住
已經好多場負碌，但班友就安於現狀

人哋進步 你就退步
原本有嘅優勢都畀人追過哂

依家就算改革，歐賽都應該只可以做16/8郎
要上到4強根本未夠班 / 靠運

認同,一黎無換血,但正選班人都無理由趺得咁誇張
17年我地係柒,但都起碼仲反cup到PSG 6:1, 作客絕殺賤種
華狗呢兩年真係害人不淺

原來912就開下季

其實另一重點係尼馬
所以怪華Dee一半la

呢個而勁唔勁？

青訓黎？

唔係

其實佢哋廿到尾三字頭實力都無話跌到仆街
只係成隊都係呢啲人 成隊波就無曬活力
個年齡因素係每人提供少少劣勢
加埋六七個三張野嘅球員就好顯著

十六歲喺Las Palmas踢西乙
今季正式加盟 而家先十七

睇球皇片D分波傳波幾好

加西亞有乜用，仲不如用翻淘寶，要買買史堅尼亞好過

無用 但高層好想買都無計

Utt 走都要補人
淘寶睇表演覺得一般般，可能再外借會更好

呢隊打拜20比2，0防守

如果真係要佢應該想改踢4231，vdb攻中

韋拿老母勁喎

Gaya零比一唔會喊

呢個真，熱身賽明顯主打泥馬，結果佢走撚左搞亂曬一切

加西亞仲渣，用佢取代pk，達子場場屌老母

FM勁到仆街

當年pique返黎咪又係咁
佢係青訓出身又係曼城打得起，值得試

有睇波就知華dee 442係無辜架啦 仲賴咩華狗啊 準備叫美狗啦totti2.0

巴塞踢433就係垃圾 就係陷家剷

其實我唔覺得de jong攔截能力比busquets好

始終覺得單防中pivot對de jong 來講真係有啲嘥左佢嘅突破

前邊班契弟 +後面班契弟 返歸踢901啊仲單防中

442 對住有速既4231/433無得打

我覺得442，係d 球員唔夠fit既權宜之計

成班喺度ff fdj踢單防中都唔知做乜
買個硬淨嘅去逗住佢仲好啦

無論Technically 同Mentally Neymar 都好重要

所以第一季都理解華Dee難處
不過第二季都咁就

試解釋華dee出433既原因
1.球員唔願踢442
2.巴塞父親要求

有防守型前鋒

攻中應該美斯踢啦

屌早幾暐唔知睇到邊個話so9係onetwo之鬼
我每次諗起都係度9笑

攻中唔防守 keep住無球走動小 你搵個教練教比我睇

但似係佢排陣都有問題
見佢442鑽石型就知
仲要迷影

奧燒

打機都onetwo唔到啦有無能睇過直播 定係班友淨係睇球王片

Ramon alfred henrik係咩人 有無經驗

摩連奴都要佢防守wor點樣唔防守

個撚個教練都仲迷戀緊當fit既影帝
用佢就係識波

想問高文係場邊會唔會嗌同激動

因為442會畀人炒8比2

所以美斯要防守

有保連奴x維度 洗比人炒咁大咩成撚日j d技術型中場
又唔見高普要用依d？

唔係想出邊個

其實佢今場有idea既
壓縮中路增加選擇 （想）唔比拜仁迫到
左右閘後上傳r1正方
4中場 最前維度搶波 影帝逗後
最大問題係球員執行唔到啦
只講上半場 下半場唔計啦

晒氣啦 你咁樣同叫丹比利比個8成出席率黎一樣on9.
學totti咁踢 踢到40歲都仲得添

炒8 2 有出維度

咁其實我又無反對442既， 而我都覺華D保守

不過呢班波個球會文化岩唔岩442咁打我就唔sure la

其實而家最大問題係
我地一個防中都無傳過
唔係真係仲諗住用傳控型防中下嘛

維度x保連奴再搭多兩條黑鳩得啦
足球上帝咁勁邊洗技術型黎搓波

一早話買返威廉卡華奴比施蛇用架啦 仲當我鳩up
家陣仲講緊dejong防中既真係訓撚足幾年

Wague?

新衫幾靚

alaba

艾比度

真呀 要保留傳統都要革新下
風格上可以一樣 但要諗辦法踢返似隊波先

根本無人走位 一拎波有2-3個傳球選擇呢啲基本巴塞野都無埋 啲人唔郁 或者教練寵懶哂

睇佢係鏝都麻麻 又細粒又瘦咁

八強打拜仁都散步 叫佢防守真係唔使諗
呢場真係巴塞近年嘅寫照 問題多到數唔曬

佢體能一定要Train.
有乜可能朗 Muller 利雲 呢啲都跑緊既時候佢可以連線唔遮下

理性分析講得好撚岩
美斯咁散步法
中後場要幫佢執屎
大佬成場90分鐘9個防守11個
對面仲要無限體力

冇影帝接班人就唔會打單防中啦，係ajax 守果陣都係de jong拉最後，schone係隔離磅住，有時Vdb 落嚟搶
其實依家最好就將18/19 ajax 個form 抄一次，schone變比真歷，ziyech變美斯，買到vdb咪打返本身個位，買唔到佢買老母打都應該ok

Ching冇睇2:8？

ching未訓醒？

唔猜玩英式足球？

最強防中保連奴回家未

Official: Sergio Busquets and Ansu Fati are called up for Spain's international games against Germany and Ukraine.

廢老返黎踢得差又可以賴國際賽

華狗敗走加埋setian 用埋都係垃圾，除咗就雞屎文，我就睇唔到有咩必要打442

真係唔撚明送保連奴返中超 留拉傑迪做乜鳩 仲要成日搵佢做影帝替工 廢上加廢

Fati 比文迪斯簽咗，好快變獌

DADDY講過只有美斯有資格唔洗回防

哥狗吹大左

摩狗：Sorry I forget his name

佢真係渣，就等同猁都要要買vvd，請勿迷信幼齒

one twoの鬼

橫傳の神

單刀の極意

肯定又有檯底deal
佢收皮一定要查清楚D數
肯定黑撚過羅狗

Schone同de jong根本係平行站位咁滯
根本唔存在de jong單打防中呢樣野

以後防守都係少佢1個應付到
依家少佢+Amigo2個點頂
右路杯麵自己踢哂冇人幫玩撚咩

影帝拉傑迪兩條契弟幾年前已經比人屌廢 竟然仲可以生存到家陣 期間仲要有無數件中場轉會落撚晒隔？

我愛將威廉卡華奴入唔到巴是否可悲

有佢可接班影帝

b2b

唔夠貴
畜雄唔會睇上眼

係撚防中

家陣巴塞咁撚鳩 佢入黎直頭係黑沙維啦

佢踢拉/影個位都得啦 兩條友柒下柒下 波都唔識追

唔話咗唔會打單防中

Initial offer from Ajax to Barça for Luis Suárez is €15m. Barça want to sell him for around €27m-€30m for him. Negotiations are still ongoing. Suárez has a will to move to Ajax. Ajax have offered him a 2 years deal. [Tutto Mercato]
15m真係少左D
雖然退化左

你要諗下 份糧先係重點

季頭已經講緊
但耐唔耐就會有人衝出嚟叫fdj接影班

有人肯接仲想點

2000萬都嚟緊
睇怕要貼糧

15-20m 差唔多
射術仲有剩 其他真係唔多掂

2000萬係講緊人工
唔撚係講緊轉會費

巴塞慳返份人工 都唔錯
慳埋慳埋為25古埋單
抵死

有傳迪比嚟巴，其實唔錯

屁馬幫我哋報仇ok?

唔得. 迪比係里昂都係踢球王波. 黎巴塞叫佢做迫搶，佢彩鳩你咩

傳緊巴塞殺手，韋拿老母. 點睇

過多5年先會考慮

踢荷甲夠做

我都係撐25，寧願25奪冠都好過班死德國佬

好似之前講過話買痢狗要貴啲

佢自己話想去豪門，佢肯做肯定好過肥蘇

真自從14年世界盃之後憎撚到佢哋死

原來上年降班嘅基羅納入左西乙附加賽決賽
今晚4點踢第一回合

見到muller個閪樣就憎
雖然包皮都好撚串77
但唔想古贏要比5m死利狗

踢左翼掂唔掂 佢好似cf多

鳩蛇買幾個人咪搞掂
馬天尼斯
南美幫 美斯新buddy 頂so9
vdb
同fdj組荷蘭中場
加西亞
巴青訓 西班牙人
買到呢3個就大手清咗班老嘢

屁馬嬴你慌佢唔會寸寸貢話當年疤要美斯唔要佢係錯咩
我想利雲攞多啲
今年已經冇左金球 再冇埋歐聯幾慘吓
可況佢咁既級數冇歐聯係一大遺憾

Víctor Font: "I said that I will dismiss Koeman even if we win the treble? Words have been put in my mouth. It's been taken out of context entirely."

"We will come up with an interim solution. I really do want Koeman to succeed. And when Xavi will come, I'm sure he will find ways to incorporate Koeman's talents."

"We have the entire project laid out, right from the sports vice president to the youth team coaches. 'Si al Futur' is the result of seven years of work, not a candidacy mounted six months before elections."

"I respect and admire Koeman's strength for taking up this job right now. He is a legend and he has directly learned from Cruyff."

[SPORT]

由華狗開始見著啲人日cruyff夜cruyff
我係cruyff見到依加隊巴
跳返落棺材算

Messi has cut short his vacation for an emergency meeting with Koeman as worries about his future grow. [TyC Sports, Argentina]

走唔走睇今次

馬天尼斯一定要啦
當so9走 唔通真係靠電話佬咩

如果我係佢我會諗走
因為下年又唔知會點出醜法

依家佢意甲踢到好廢
又要100m
大把勁過佢都唔洗
要洗就不如儲錢買包皮仲好

人地過幾日捧杯啦
仲黎垃圾老人院做乜

見撚到啲人如獲至寶 起勢咁踩美斯
真係唔知好嬲定好笑

同樣都係巴
何必計較咁多

唔會掛
佢同巴塞班舊隊友好撚fd喎

應該走啦
出年隨時冇得踢正選

拜啲pressing仲勁過痢
人又快
完全唔覺會輸

你講活蛇嗰啲柒碌？

四強嗰日先梅開二度咋喎

儲錢？
儲錢去割包皮就話啫
買mbappe 唔好發夢啦 巴黎來㗎
PSG要留嘅人點都無可能買到

我覺得如果佢幫鈀攞咗歐聯
或者會放佢走
不過要賣都唔會賣俾你垃圾疤啦
咁又牙齒印

咁多牙齒印

活蛇一早block左
係間唔中fb個啲

好在啫

即係vidal,R4,羅白都留
諗起都興奮下季再創歷史輸40-0不是夢

留AV→老餅要黎做咩？
唔留AV→中場個個孱仔點打呀

AV 一定要留啦
落力，熱血，夠勇武
後備係最佳位置

貌似呢度既人唔係個個咁諗

好貴唔值呢個價

唔係話3字頭就一定要坐後備
我覺得佢值得有半正選
淨係夠落力已經贏嗮班大帝

Barça could have signed Canadian left back Alphonso Davies for 5 million euros, but eventually decided against it. [@fansjavimiguel]

拉仔係咪仲未搵到買家
睇黎今季清得so9一個30+

留av啦
雖然老 但佢係全隊最有拼勁嗰個
值得一個半主力位

疤嗰陣都冇non eu位比佢啦
同埋人哋又未必一定想嚟
呢啲馬後炮嘢睇宗就算啦

我撐雞飛

🚨 Messi told Koeman that he does not see his future at Barça. Messi has assured Koeman that right now he looks more out than within the club, but he is aware of the difficulties that will have to go through his contractual conditions [rac1]

🚨 Barça maintains that the player has a valid contract, they count on him and say they do not want to make any valuation of the meeting that have kept the coach and Messi [rac1]
如果真係想走 好黎好去啦
呢幾年浪費佢太多時間
賣左佢拎返億幾兩億重建仲好

份約得番10個月左右 邊會有人出成億買
等10個月之後約滿
出高薪R佢加盟仲實際 仲可以慳轉會費

真，佢有火，果日8x分鐘佢一個人都照跑，其他人棄哂

咪撚玩喇，尼馬不知幾尊重美斯
同埋唔係疤唔要佢，佢係疤已經美斯級待遇

68同AV留還好 西甲間唔中換下68出黎咩位都打得 係唔勁但又未到好撚廢
AV唔洗講啦 黎左咁耐
有睇都知一出場D迫搶差好遠 出親都做到野
R4就唔該快撚D走啦下季仲要有比真歷

Molamola
唔敢想像了

之前又話R4番西維爾？

佢要走的話隨時可以解約走，佢唔想零轉會費影響同球會同球迷嘅關係

當老西傻架咩

🚨 — Suárez, Umtiti and Rakitić are not included in Koeman's plans for next season. [tv3]

Koeman: "The same goes for Griezmann. He's not a winger. He needs to play in a position that's best for him."

📰 — Even though Messi is angry, he is still thinking about staying at Barça. [ser]

最撚要走果幾個呢你老味

Pique is not part of Barça's "casualty list". He will continue. The club will speak to players who don't have a future there in the coming days. [ser]

📌Luis Suárez's entourage is quite angry with the leaks by Barça about the future of Suárez. He assures that Barça have not informed him that Barça do not have him or that Barça have offered him to any club per @DeportesCuatro

Playing De Jong in his natural position?

🗣 — Ronald Koeman: "Yes, that is what I have in mind. If you invest in a player then you must play him in his favoured position. The same applies to Griezmann too. He isn't a winger, and he must be played in a position he is used to."

68唔走算 話曬可以做後備 好多個位置佢都打到

小明唔走都算 話曬仲未搵到正選左閘

Vidal 唔走我都算 話曬平時好積極 好有火 做後備and 間唔中正選都唔錯

主度 唔走都算數拉 話曬 流住加泰血 有領導能力 平時都唔算太差

dllm 死廢老#5 都唔走？？？ 攻又攻唔掂 守又守唔到 跑又跑唔喐 人工又高

vidal 主席唔走都要退居後備啦 小明走啦

【Now Sports】巴塞隆拿進入朗奴高文時代，不過從充滿非議的過去，也許能一窺未來兩年的處境。
撰文：泰萊

朗奴高文（Ronald Koeman）是巴塞前隊長兼名宿，本應是最好的救亡人選，可惜，他在華倫西亞的5個月執教時光，卻至今令人念念不忘。他當年一加盟就將艾比達、簡尼沙利斯等老將打入冷宮，結果最後變成雙輸局面，他閃電式被炒。

簡尼沙利斯當時批評他：「他的確是來修補裂痕的，但結果卻把整個球隊整垮！」艾比達幾年前談到巴塞時，表示：「要拉近各隊與巴塞的差距，唯一方法是讓朗奴高文執教巴塞！」結果，一個玩笑竟然成讖。

這次巴塞聘請朗奴高文上任，目的也是修補球隊的裂痕，但面對美斯、蘇亞雷斯、巴斯基斯等「球霸級」人馬，他就算是前隊長，也是告魯夫時代的產物，如果他要像當年在華倫西亞那樣硬來，恐怕下場會更淒慘。

換血依靠新人，但前巴塞新星迪路菲奧跟朗奴高文在愛華頓合作1年多，卻提醒新人們別期望太高：「從我的個人經歷，他對我沒有一點幫助，我很不開心，於是提出離隊加盟AC米蘭，大家拭目以待他在巴塞的表現吧！」

朗奴高文是個硬漢子，從球員時代到教練時代都一樣，不過，以這種個性來處理巴塞的改革，恐怕會引起更大矛盾，能完成兩年合約已是不容易的事。

預左都係過渡性
最緊要夠膽清老餅

要等買/收返個左閘 小明先走得， 如果唔係靠廢費

要創新又要成績
結果2頭唔到岸

所以黎緊一年都係唔好有太大期望
新仔經驗少預左會有甩漏
等睇呢度D人又屌呢個冇料嗰個吹大左

鳩文預咗同大雄陪葬㗎啦，忍過大選先講重建啦

睇黎要等沙維回家先係真正重建
而沙維回家條件係大雄先死

我覺得呢度好多人對沙維有過高嘅期望
睇wiki佢win rate都係得50%左右

佢教之前排第一 入成100粒

佢教之後排第三 入波都少成一半

你哋依家對佢期望咁大
驚佢拆唔掂個局嘅話會比你哋叫沙狗

等多幾年啦
出去浸多幾年先返嚟都好

要睇邊度浸，繼續係卡塔爾教都係嘥氣睇下獌個sob 係三文魚國做山寨王，返到去英國教咪一隊降班一隊依家教到屎咁
與其自己浸，不如請個有經驗教頭佢做助教咁上，我覺得咁樣先最fit

返黎跟高蛇學嘢啦
高蛇有心臟病 隨時頂唔順班大帝

25 美斯 so9 真fd嚟
未走之前成日互含
係25想做大佬先走
明明係巴都夠高人工

鳩文就算吧啦

魯營狂奔男ready to go

認真沙維而家返來做助教係最fit
但佢而家抖緊咁高人工

反唔落鳩蛇
荷蘭歐洲賽大熱仲要貼幾百萬歐元返巴

雲yaya
屌帥
敢帥
有邊個敢教呢隊巴
又廢又老

清到#4 5 9 ，敢放老將落後備當佢贏啦
執好堆人下個教練接手都易啲

依家除咗狗雄同font之外有咩人參選
狗雄唔講啦
但個font睇佢講嘢都on99咁
幾時先有正常人參選呀屌

大雄唔會選

拿撲達好似做緊野但暫時似想靜靜地贏
上次候選人訪問佢都冇去

Laporta

pedri的波都冇人講
睇球王片波底幾好 潛力可能重高過puig

fm 入面勁L過 fati

fifa準備改例

21歲前踢唔多過3場正式比賽
3年無為該國家隊係正式比賽上陣過
無入選過大賽23人
就可以轉國家隊

可憐既el haddadi可以踢摩洛哥了

有冇ching 講下當年點解高文入咁撚多波

fm moriba 先勁到顛

派鹿清去

有冇加泰手足燒下巴狗間屋， 唔想忍多佢半年

叫埋xbox神去

重炮手，遠射罰球一流

罰球＋遠射高手

有無手足去c鳥美斯叫佢快d躝

想知巴狗歐聯想邊隊攞

鈀
拜

靠你地衝落場腰斬賽事了

美斯應該落咗order叫屁馬報仇

應該有巴狗唔想25馬攞

唔想拜攞因為德國佬個樣成日串柒柒好乞人憎

鈀就屁馬，拜就大佬

拜攞要比錢利

關你班疤狗撚事咩

唔洗比
想古贏

日日喺office含撚

❗️| OFFICIAL: Larsson and Schreuder join Koeman’s coaching staff. 🔵🔴

Koeman: “You have to play Frenkie on the position where he has the efficiency that you expect from him. He showed that at Ajax, he showed at that Holland, and this is where he will play at Barça too. He has to play in a role that suits him the best.”

Koeman: "De Jong in his natural position? Yes, that's my idea. I attended a game this season and I thought to myself, that's not De Jong's position. I personally wouldn't have done that."

"The same goes for Griezmann. He's not a winger. He needs to play in a position that's best for him."

"When you invest in a very good player and paid a lot of money for him, you have to play him in his natural position. He'll play there at Barça, too. In that position is competition from other players and of course he has to work very hard."

唔通高文打算下年迪莊踢防中，電話打正中？

電話要人前面開路
我好奇佢會點處理

寧願259贏都唔想甘油條贏

📰 [RAC1🥇] | Ronald Koeman wants to bring Memphis Depay to Barcelona.
麻麻地佢 想要中鋒多啲

佢而家打中鋒位多

無
其實佢打唔到邊路
就得返正中鋒呢個位
隊波又無輔鋒位
完全冇得揀

想要richarlison多過佢

Agger
而家急要既係翼鋒

除非美斯企定定中鋒位
電話佬墜後
咁就可以夾到
但有冇可能咁踢先

SS Lazio are now one step behind in signing Rafinha on a permanent deal, valued around £12 million. [gds]

佢左中右都踢得
而且頭鎚唔錯 仲要快
我想要嘅程度大概係rich>lau>>>>depay

想玩3假九戰術

有d hulk feel
但起碼佢英超證明到自己有能力

不過那有$買...

細佬真係好可惜
傷患

📻 [Onda Cero - @Alfremartinezz🥇] | The first three names filtered on the list of departures are Umtiti, Rakitic and Luis Suárez

The possible departure of Luis Suárez does not help to calm down Messi

有冇得抬下價

賣佢best friend去幫佢calm down

唔夠撞啦咁撚瘦

法甲呢啲咁講身體對抗嘅聯賽都有好表現
打中鋒踢國家隊比賽都好勁
唔洗擔心佢唔夠撞
況且迪比邊忽瘦，小腿粗過好多球員大髀

真 五大聯賽應該得西意對抗比較弱
英法德對抗都好強

Depay球迷

但依家有電話仲買迪比？
又佔中？

佢好似係左翼

叫迪比幫電話開路

佢喺獌踢左翼踢到比獌趕走
佢近年喺荷蘭同里昂係踢中路居多

但拿卡嚟咗阿唔係好掂
而且古嚟咗都踢唔起
巴呢隊閪波真係講唔埋

個個都唔跑想點踢

笑撚左
雖然我都贊成賣佢or後備

正前得so9一個咋 佢走就一定要買

電話始終慣咗墮後打playmaker
要人幫佢開路先發揮到

朗文高奴：再嘈賣撚埋艾巴

冇傷既話佢先係真正既第12人
羅拔圖會變第13

VBD

如果真係可以賣蘇九買雲迪碧克

基沙文就算撚數啦 就算美斯轉隊比佢踢輔鋒
巴塞都冇錢買中鋒幫佢開路啦 就算買到返黎岩唔岩踢都未知 有價賣正正經經買翼好過啦
馬體會佢做核心又點 入波咪又係少
又唔快又唔識過人又唔夠硬淨cool波
屁馬走3件1億水貨撞正肺炎全球壇都冇錢 加埋要大換血
積積埋埋爆撚到仆街

Koeman: Messi has to finish his career at Barcelona

Ig story Suárez: "Never forget that you are the architect of your own destiny" [luissuarez9]

現實：fati換伊巴

搞得好好睇睇，兩邊開心就最好
So9 應該心照自己夠鐘嘅

佢份人工踢後備太和味喇 依家巴塞那有錢

Luis Suarez [Instagram]

Literal Translation: "Never forget that you are architect of your own destiny."

Real Translation: "I'm not going anywhere."

#9走佢跟唔跟住走
呢樣真係睇佢自己點諗

好似冇提丹麥佬
唔知有冇機會留低

人哋贏3-0之後即刻做賽後檢討
68喺輸8-2之後嘅第二日就去度假

已經比人遺忘左

Se queda

留名等睇所謂重建就係換教練跟住陣容戰術心態完全無變

好似一早就話會賣

買基奧特咪得

暫時賣人都算合理
📰[Cadena SER 🥈] | Ronald Koeman has made his first four decisions as to which players he is keeping and which he is not at Barcelona. He counts on Gerard Pique for next season, but Luis Suarez, Jordi Alba and Sergio Busquets will be told they have to look for a new club.

R4永續

小明都清 來季有邊個可以頂佢個位?

我覺得係因為佢由踢變左教無左佢playmaking入波少左

賣咁柒多人買唔到左閘？

最後可能真係買唔到用Firpo

歐霸之王真係屌啦星Luuk deJong都可以咁柒勁

今季獎杯
Munir: 1
巴塞: 0

我疤有甘伯盃

你講丹麥佬我諗咗陣

用廢普不如用小明好過啦
又賣撚咗cucu 真係腦裝屎
依家有冇左閘係買得？ grimaldo? telles?

小明都有被賣既一日
好撚sad...
心目中最佳左閘之一

條友淨係識傳地波,輸一球就嗌媽媽

上年利半場輸一球就係度喊
仲有兩球優勢都唔知喊乜鳩
可能就係因為佢心理打定輸數啲表現先咁差

哩條柒頭打親大戰永遠只有比人針對
16下體 回傳對家
17祖 比mandezukic 屈高波
18羅馬 比迪斯高 屈高波
19利 又回傳對家
全部對住佢個位嚟打

最撚無恥係輸完利仲話球迷要求太高

係咩
呢個我唔知
咁快啲走啦

屌你老味 見到牙so咁講喊能咗
不如減一半人工同美踢到退休算啦
真巴名宿 影拉小明68快手執嘢走

真巴做後備好過

牙so前2年都講過搵人接佢班
大雄我屌你老母

傻鳩艾比度有用好多

免簽艾拿巴有冇得諗

The future of Jean-Clair Todibo hasn't been decided yet. Koeman is going to evaluate everyone in pre-season, to avoid making stupid decisions. [md]
唔洗走住

朗蛇:等佢醫好肺炎先講

唔要高薪老野了

📰 — Martin Braithwaite did not go on holiday like the rest of the players; he is training with the youngsters in preparation for the pre-season. [el chiringuito]

法國自己有少少鐘意咗佢

平平地咪留係度做後備

More than a club

覺得佢有啲貨
肯跑肯起腳 起碼單刀唔會回傳先

仲要唔踢刷鞋波

因為佢都係球王(丹麥)

Fifa 入面 Pedri >> Fati >>>>>>>>>> Pubg

真 反正買人都億億聲 唔爭在養多個人

咁勤力 抵過養班大帝放假啦

硬爆沖擊對面後防 今季好似得佢試過

So9都試過 唔帶波嘅話

🗣️ — Luis Suárez: "No one from the club told me that I won't be needed. It would have been nice for the person responsible to speak directly to me. I've been at the club for six years, it's better to talk to me than leak it to the press." [el país]

🗣️ — Luis Suárez: "Competition is always good. If the coach considers that I should start from the bench, I have no problem helping with the role they give me. I think I can still contribute a lot to this club."[el país]

Lionel Messi is not for sale. Barça insist that he has a contract until 2021, and in addition, he's a crucial part to Koeman's project. If Messi formally asks to leave, Barça will refer to his 700 million euros release clause. Not to annoy him, but because it's Messi. [md]

邊個夠膽同你正面講呀
怕左你隔離屋果個

後備

真係開心

個問題係佢份約真係太貴

巴塞不如搞個深層次對話大會解決問題算

搞成咁又唔俾Messi 走真係攬炒

可能美斯唔想走
話走純粹擺下姿態
好似d女人執野走其實想你追返咁

咁就返去啦

真係唔想走還唔想走
用埋呢啲咁嘅條款去大佢咪再進一步破壞關係

佢話仲有料係巴踢正選呀

叫三文魚定吞拿魚好

Barcelona aren't happy with Ivan Rakitić' celebration after Sevilla's Europa League win yesterday. The Croatian was seen diving in a swimming pool after the final whistle. Barça think it was inappropriate to do that, just one week after the debacle against Bayern Munich. [md]
一個星期咪算好
上次一日都開party啦

Martin Braithwaite did not go on holiday like the rest of the players; he is training with the youngsters in preparation for the pre-season. [El Chiringuito]

再望下我地件新萬金油

跳水仲快過回防

依條友夠晒實用啦 都唔知死疤狗有咩資格嫌人地
奶閪丹比利+奶閪基士文+奶閪蘇9 3條無撚用前鋒

天份實冇乜
但會將勤補拙

單刀の極意

要求已經好撚低 就係全部柒碌上到場都要回防追波 邊個唔追波就係陷家剷

個個po都見你貼 咁辛苦不如放po head算啦

樓豬正傻鳩

agger